求各位賜教

想出pool 有冇人有教學